急砌電腦求評

因為手頭緊
Display卡同ram下個月先買
諗住用住廢ram打住lol先
未check條ram塊板用唔用到
諗住用黎打住lol先

係買就買8700/8700K啦

用z板無k cpu
matx啦

8700k熱到暖爐咁

遲下有用架

買7700幫人清貨？

How about now?

SSD換PM961
M.2 快好多

SSD換條M.2 會爽好多
搞搞下又幫樓主無限升級

遲下會加1080ti 同m.2仲有水冷
不過而加急砌打機
如果無乜問題我落單先

樓主加多小小比自己玩系列

你隻120GB SSD淨係拎嚟放OS?

清貨list

理想係18k list
我都諗唔到比自己玩係咪需要sli

師兄講得啱 120只夠OS,一隻大game同小小垃雜野

係啊
擺住先
之後呢隻ssd拎黎放衰片算

死雞hdd

咁就得啦
應該差唔多

用住SSD先
後買HDD
高階打機唔用CM火牛喇

無cooler
部機會燒

加個D15S
幾熱都冇問題
點解用ROG-STRIX-Z370-E-GAMING
你要RGB風扇?

諗住遲下重玩rgb

板換ROG-STRIX-Z370-E-GAMING